白色珍珠

我屌爆你個咀呀

好耐未試過有喇

誰偷偷的留下負評

好香....點先練到

冇人識食？

臭到仆街

可唔可以教我撩
我係用吞口水相反咁用喉嚨擠佢出黎

我係沖涼既時候用手指捽喉喉嚨側邊
佢就會自己出黎
通常唔夠訓或者訓得唔好就會有